---
aid: 9025
zid: 559858
title: "女仆案暴露出学校管理层出现重大问题，我要弹劾！"
author: lmx1982
date: 2014-09-10 12:56:31+07:00
lastmod: 2014-09-12 15:48:00+07:00
---

lmx1982 于 2014-9-10 12:56:31 发表了：

_本帖最后由 lmx1982 于 2014-9-11 09:27 编辑_

到底是谁杀了林小雅现在还不清楚，但是有一点很清楚，女仆学校的管理存在着极大的漏洞和混乱。

先要搞清楚，女仆学校不是芳草地，是实习军事化管理的，学员不允许私自外出，甚至是不允许与外界有联系的。

所以林小雅要么是自己偷偷溜出学校，要么是经过领导同意的，甚至是领导要求的。

如果是自己溜出去的，她是怎么溜的？而且恐怕不是第一次溜出吧？而且除了她，是不是还有其他学员经常溜出去？

她们溜出去干了什么？万一跟敌对势力联系上怎么办？万一是跟某个土著幽会在怎么办？

学校领导对此一无所知还是视而不见，尸位素餐麻木不仁？

如果是学校同意的，又到底是为什么？学校三更半夜把这些豆蔻年华不谙世事的少女们派到校外到底想干什么？不由得让人们浮想联翩。。。

现在关于女仆案各种谣言满天飞。有传言说某些跟学校领导关系好的元老，经常到学校里“视察”，看中哪个就把学员带出去开房，然后等分配的时候就顺水推舟先到先得。

更有甚者，玩过了就换一个，天天洞房夜夜新郎。

请问传言是不是真的。如果真有此事，那真是细思恐极。

学校领导居然敢在元老们下半身幸福这么重大的问题上徇私舞弊，女仆革命才过去几年？

元老们，你们愿意自己分到的女仆都是别人挑剩下的，甚至是玩剩下的么？更可怕的是万一分配给你时已经怀上了而你又没发现。。。

特别是那些外派元老们，你们在艰苦甚至危险的外地拼死拼活的工作，结果家里的一帮人却在夜夜笙歌玩弄你将来的女人。

临高什么时候已经堕落到这种地步了？这就是我们为之奋斗的新世界？

所以，无论林小雅是私自溜走还是学校授意，都说明学校的管理存在着极大的漏洞和混乱。

如果是校领导授意，那就不光是管理问题，简直是对元老院的犯罪。

而女仆学校校长，充其量不过是一只小老虎，哪来那么大胆如此胡作非为？背后是不是还有更大的老虎？是不是还有其他的利益交换？不禁让人陷入深深的思考。。。。

因此我要求学校领导全部停职反省，并请有关部门派出可靠力量组成工作组，入驻学校对此调查，

一定要查个水落石出，并将结果公之于众。以平息传言和广大元老们的愤怒！

---

adol 于 2014-9-10 13:45:03 发表了：

_本帖最后由 adol 于 2014-9-10 13:47 编辑_

好厉害，刀刀砍向废宅心底的噩梦。女仆学校要倒霉了，恐怕连办公厅也脱不了干系，女仆学校可是办公厅直辖的数一数二的重地啊，萧子山搞不好要检讨了。

不过组织工作组入校这个。。。谁来监督工作组？莫非要有工作组、工作监督组、工作监督组监督组。。。

然后大家在女仆学校乐不思蜀的节奏？

---

lmx1982 于 2014-9-10 14:08:59 发表了：

_本帖最后由 lmx1982 于 2014-9-10 14:14 编辑_

> adol 发表于 2014-9-10 13:45
>
> 好厉害，刀刀砍向废宅心底的噩梦。女仆学校要倒霉了，恐怕连办公厅也脱不了干系，女仆学校可是办公厅直辖的 ...

如果成立调查组，不知道这事应该归哪个部门管，政保局我只是随便写的，现在各种情报机构安全机构太多我已经分不清了。

最好是成立多部门联合调查组，五湖四海，互相监督，这样应该可以杜绝有人玩猫腻了吧？

再说既然出了事大家都盯着，敢在聚光灯下顶风作案的人应该不多吧。

等等，你说什么？女仆学校归办公厅管？萧子山？难道吹牛才是真正的大老虎？

隐藏的如此之深的大老虎终于被我揪出来了！

大家快来打老虎啊！！！！

---

liuludehao 于 2014-9-10 15:25:40 发表了：

> lmx1982 发表于 2014-9-10 14:08
>
> 如果成立调查组，不知道这事应该归哪个部门管，政保局我只是随便写的，现在各种情报机构安全机构太多我 ...

火怎么可能烧的到吹牛身上去，你不怕吹牛直接把你树成你才是这些阴谋的幕后 BOSS。

---

lmx1982 于 2014-9-10 15:28:04 发表了：

> liuludehao 发表于 2014-9-10 15:25
>
> 火怎么可能烧的到吹牛身上去，你不怕吹牛直接把你树成你才是这些阴谋的幕后 BOSS。

哈哈，我都没出场过，吹牛想找替罪羊也找不到我头上啊。

再说真要能出场，当个幕后黑手大 BOSS 也不错。

---

liuludehao 于 2014-9-10 15:29:35 发表了：

> lmx1982 发表于 2014-9-10 15:28
>
> 哈哈，我都没出场过，吹牛想找替罪羊也找不到我头上啊。
>
> 再说真要能出场，当个幕后黑手大 BOSS 也不错。

好吧，这是你等上场等不及了，打算自污以上场？

---

lmx1982 于 2014-9-10 15:33:18 发表了：

> liuludehao 发表于 2014-9-10 15:29
>
> 好吧，这是你等上场等不及了，打算自污以上场？

不用这么认真吧，说吹牛是大老虎什么的，明显是开玩笑的，看不出来么?

---

liuludehao 于 2014-9-10 16:20:01 发表了：

> lmx1982 发表于 2014-9-10 15:33
>
> 不用这么认真吧，说吹牛是大老虎什么的，明显是开玩笑的，看不出来么?

好吧，我本来就是开玩笑的呀。你居然当真了。

---

没钱别买棉花糖 于 2014-9-10 23:27:11 发表了：

夭寿啦第二次女仆革命啦！

---

沉默的狙击手 于 2014-9-10 23:42:39 发表了：

会不会把我当大猫给打了当替罪羊

---

liutom2 于 2014-9-11 03:38:53 发表了：

这个事有 2 件事要搞清楚

1.女仆学校是封闭管理，没有许可女仆绝不可能离校

2.元老住宅区是特级管制区，没有许可任何无关人员都无法进入，包括女仆

如果一个未分配女仆未经许可就离开女仆学校并进入元老住宅区，那只有 2 种可能

1.有人为这个女仆提供了离开学校的许可和进入元老住宅区的通行证

2.这位女仆是武侠出身，跳墙离开女仆学校并通过某种渠道获得了进入元老住宅区的许可。

第一种可能太可怕了，这说明起码在办公厅一级有奸细，或者更进一步，有元老在操纵这件事。

第二种可能则十分离奇，说明这妞武功不凡，怎么也不是无名之辈。

---

璇瑢子 于 2014-9-11 10:57:29 发表了：

> liutom2 发表于 2014-9-10 14:38
>
> 这个事有 2 件事要搞清楚
>
> 1.女仆学校是封闭管理，没有许可女仆绝不可能离校
>
> 2.元老住宅区是特级管制区，没 ...

不是为了元老人家进住宅区干啥？

---

liutom2 于 2014-9-11 11:53:45 发表了：

> 璇瑢子 发表于 2014-9-11 10:57
>
> 不是为了元老人家进住宅区干啥？

女仆被动进住宅区，和主动进住宅区，这是完全不同的两件事

---

netmousexhxh 于 2014-9-11 15:18:37 发表了：

总之查进出记录就能搞清楚的事情……

---

原子光谱 于 2014-9-11 17:33:34 发表了：

女仆划给芳草地就好了···阳光下的权利更容易被监督······

元老们也更容易去撩妹子······清纯可爱的女学生明显比呆板木讷的批量化女仆更可口······

---

lmx1982 于 2014-9-11 18:06:00 发表了：

_本帖最后由 lmx1982 于 2014-9-11 20:12 编辑_

> 原子光谱 发表于 2014-9-11 17:33
>
> 女仆划给芳草地就好了···阳光下的权利更容易被监督······
>
> 元老们也更容易去撩妹子······ ...

你这是要废除摇号制度的节奏啊？不分女仆了，改让元老自由恋爱自己去追女人？

那外派元老怎么办？长得不帅的怎么办？不善勾搭女人的怎么办？这样的宅男太多了。到时候肯定茅盾一大堆。

刚发现，你不就是那个强推了女学生只好参加穿越，最后潜伏进芳草地的袁子光袁老湿么？

难怪呢，真这样的话你可以继续推女学生了，不光是近水楼台，而且还光明正大合理合法了啊。

还美其名曰阳光下的权利。。。读书人肚子里弯弯绕就是多啊！

老实交代，你在芳草地是不是已经推了不少了女学生了？看来芳草地也有必要打一打老虎了。哦也，又一只老虎被我揪出来了。

---

踏雪无痕黑乔丹 于 2014-9-11 18:47:22 发表了：

住宅区是不是特偵队负责的？有人想对这把剑下手？

---

liutom2 于 2014-9-11 18:48:32 发表了：

> lmx1982 发表于 2014-9-11 18:06
>
> 你这是要废除摇号制度的节奏啊？不分女仆了，改让元老自由恋爱自己去追女人？
>
> 那外派元老怎么办？长得 ...

附议附议！！！把勾搭小妹妹的禽兽袁揪出来，挂在芳草地门口的电线杆上！！！！！

---

liutom2 于 2014-9-11 18:49:03 发表了：

> 踏雪无痕黑乔丹 发表于 2014-9-11 18:47
>
> 住宅区是不是特偵队负责的？有人想对这把剑下手？

住宅区由临高警备营的一个连负责。

---

小白之友 于 2014-9-11 20:44:24 发表了：

> lmx1982 发表于 2014-9-11 18:06
>
> 你这是要废除摇号制度的节奏啊？不分女仆了，改让元老自由恋爱自己去追女人？
>
> 那外派元老怎么办？长得不 ...

真知灼见

---

小穷 于 2014-9-12 01:53:22 发表了：

> liutom2 发表于 2014-9-11 18:49
>
> 住宅区由临高警备营的一个连负责。

女仆管理是文总负责的， 陆军把她弄出来相当于给文总和办公厅泼脏水，把水搅浑

便于给陆军争取时间为暴走作准备

为什么选这个小女仆，或者说为什么需要灭她口，还没有想清楚。

---

小穷 于 2014-9-12 02:37:07 发表了：

_本帖最后由 小穷 于 2014-9-12 02:39 编辑_

军事化管理不等于监狱化管理，半夜翻墙跑出来看正在服役的哥哥是很正常且可以做到的。

按照前文描述，这妹子能到 b 级就不错了。要是她也被偷吃，那真是窝案了，什么 s 级 a 级的还有幸存的么。

事情捅出来
bbs 要被关了。。

---

lmx1982 于 2014-9-12 09:40:22 发表了：

> 小穷 发表于 2014-9-12 02:37
>
> 军事化管理不等于监狱化管理，半夜翻墙跑出来看正在服役的哥哥是很正常且可以做到的。
>
> 按照前文描述，这妹 ...

_不过因为关防森严，遮蔽严密，极少有人知道有这么个地方。它的高墙周围环绕着密密麻麻的竹林和树篱，没有一个人能够不借助刀斧穿行期间，只有一条小路蜿蜒着通向大门。_

按前几章的描述，一个小女孩想跑出来很难。而且一旦被发现后果是非常严重的。如果只是为了出去玩或者看亲戚，根本没必要冒这么大险。所以是学校派出去的可能性最大。

更何况，元老宿舍的关防更严密，孙尚香进宿舍区的时候可是一路检查身份证件，走走停停。所以这案子要没元老掺合根本说不通。而且很可能还不是一般的元老。。。

---

小穷 于 2014-9-12 15:48:37 发表了：

_本帖最后由 小穷 于 2014-9-12 15:57 编辑_

> lmx1982 发表于 2014-9-12 09:40
>
> 不过因为关防森严，遮蔽严密，极少有人知道有这么个地方。它的高墙周围环绕着密密麻麻的竹林和树篱，没有 ...

我的想法里，小女孩跑出宿舍区是他能一个人做到的，能进圆老区一定是有外界帮助的，比方说军方。

对我是想把陆军拉下水，不然不好看了。

如果是学校派出来的话，他一个 b 级，有什么价值？

临高又没有陪舞事件。政保总局应该也是会自觉的不敢插手的。。。

---
